加拿大皇家銀行預測蘋果將以Apple Wallet 涉足加密貨幣交易

〔財經頻道／綜合報導〕電動車大廠特斯拉近期宣布，買入15億美元（約新台幣429億元）比特幣，以用於分散投資，這讓加密貨幣熱潮再起。加拿大皇家銀行 （RBC） 預測，如果蘋果公司（Apple）決定涉足加密貨幣的話，該公司將會立即破壞加密貨幣圈目前的版圖，取得高市佔率，股價也可望比目前水準多出25%之多。

.....

但RBC認為，蘋果的Apple錢包（Apple Wallet）APP有發展潛力；Apple錢包已為蘋果日益增長的服務業務，做出了極大貢獻，但若朝加密貨幣領域發展的話，這個收益可能能再擴大
他舉例，電子支付新創Square公司透過3000萬活躍用戶和比特幣的交易收入，每季可賺進16億美元，根據RCB數據，蘋果有15億用戶，如果只有2億用戶使用Apple錢包建立的加密貨幣交易所，蘋果每年也可賺進超過400億美元。

史蒂夫斯還認為，蘋果若將Apple錢包，發展成加密貨幣交易所，這可以讓美國在未來10年至20年內，成為加密貨幣的領導者。

.....

AAPL你炒少陣消息好冇

出Apple coin